[聖誕出pool] 集氣!!

Task: 聖誕出池
留個名
希望有對象既
表白/被表白成功
加油

剃左閪毛未？

發神經

LM

頂你
聽日去

樓主等表白？

妄想

留名

Lm

好想快d去睇戲
影靚相

冇對象

冇啊 純粹幫大家打氣